Simmons or Mitchell ？

你哋覺得邊個先係今年嘅ROY? 同埋Simmons 究竟算唔算新秀？

Mitchell

simmons 靚仔啲